module.exports = [
  {
    question: 'Po co ubezpieczyciel przyszedł do lasu?',
    answer: 'Polisa',
  },
  {
    question: 'Ile nici ma dentysta?',
    answer: 'Stomatologiczne',
  },
  {
    question: 'Dlaczego miarkę wpuszczono na imprezę, a inne narzędzia nie?',
    answer: 'Bo się przebrała',
  },
  {
    question: 'Czego rudy szuka w kopalni?',
    answer: 'Rudy miedzi',
  },
  {
    question: 'Jak można powiedzieć na dzieci rudego?',
    answer: 'Marudy',
  },
  {
    question: 'Patrzy facet przez okno a ktos biegnie. A to...',
    answer: 'Droga do lasu',
  },
  {
    question: 'Patrzy facet przez okno i słyszy jakies kroki. A tam...',
    answer: 'Przeszło ludzkie pojęcie',
  },
  {
    question: 'Jak nazywa się skok Stefana Huli?',
    answer: 'Hula-hop',
  },
  {
    question: 'Jak nazywa się zwierzę na dwie litery?',
    answer: 'Qń.',
  },
  {
    question: 'Jak nazywa się państwo na jedną literę?',
    answer: 'Samoa',
  },
  {
    question: 'Jak nazywają się podejrzane rejony włoskiego miasta?',
    answer: 'Spaghetto',
  },
  {
    question: 'Dlaczego wypłata jest tylko złudzenem?',
    answer: 'Bo nam się wydaje',
  },
  {
    question: 'Jak nazywa się dziewczyna, na którą ktos rzucił urok?',
    answer: 'Zauroczona',
  },
  {
    question: 'Jak nazywa się doktor leczący pandy?',
    answer: 'Pandoktor',
  },
  {
    question: 'Jakie zwierzę jest najlepszym szpiegiem?',
    answer: 'Sledź',
  },
  {
    question: 'Co robi Putin na odpornosc?',
    answer: 'Putinoscorbin',
  },
  {
    question: 'Jaki jest magik gdy straci magię?',
    answer: 'Rozczarowany',
  },
  {
    question: 'Jakie jest imię greckiego boga czystosci?',
    answer: 'Domestos',
  },
  {
    question: 'Dlaczego klatka piersiowa ma grosze?',
    answer: 'Bo żebra',
  },
  {
    question: 'Jaki urząd nigdy nie pudłuje?',
    answer: 'Urząd celny',
  },
  {
    question: 'Co mówi kura do sowy?',
    answer: 'Kokosowo',
  },
  {
    question: 'Dlaczego krowa nie zdała do następnej klasy?',
    answer: 'Bo robiła dużo byków',
  },
  {
    question: 'Jak nazywa się kraj, w którym nie wolno palic papierosów?',
    answer: 'Nepal',
  },
  {
    question: 'Jakie kino lubią maklerzy?',
    answer: 'Kino akcji',
  },
  {
    question: 'Jak nazywa się ptak, który stoi w drzwiach?',
    answer: 'Indor',
  },
  {
    question: 'Co robi siatkarz, gdy ma urodziny?',
    answer: 'Przyjęcie',
  },
  {
    question: 'Kiedy jest pora by przejsc na dietę?',
    answer: 'Kiedy babcia mówi, żebys schudnął',
  },
  {
    question: 'Jaki to jest jesienny bączek?',
    answer: 'Taki z kasztanami',
  },
  {
    question: 'Słuchaj, nie powiem Ci że jestes gruba',
    answer: 'Ale babcia byłaby z Ciebie dumna',
  },
  {
    question: 'Jak wyglądają studenckie walentynki?',
    answer: 'Każdy przychodzi ze swoją połówką',
  },
  {
    question: 'Jakie jest najlepsze danie na walentynki?',
    answer: 'Danie dupy',
  },
  {
    question: 'Dlaczego prawdziwa miłosc przychodzi ze sklerozą?',
    answer: 'Bo tylko wtedy można zakochac się bez pamięci',
  },
];
